強烈建議各位巴絲打以後出po回po都加密左佢

CD rom係社會敗類